卓林走投無路：我老竇係成龍

吳卓林繼被發現於加拿大「尋爸」及求同學收留外，又於網上上載另一條片，片中她表示是Jackie Chan（成龍）女兒，又指自己與女友Andi報警、去過慈善機構等都解決不到問題，要瞓橋底，更自爆患有創傷後壓力症。據知，其母吳綺莉自她出走加拿大後便沒再給錢，今次卓林真的是走投無路，再蒲頭認老竇！

藝人吳綺莉女兒吳卓林日前忽傳「人間蒸發」，有指吳綺莉曾報警求助，幸而最終卓林被發現與網紅女友Andi現身加拿大，盛傳她向開超市的同學家人求收留。而社交網前日流傳一段約10秒的視頻，短片內身穿黑色毛衣外套的卓林現身當地一間超市，迷惘表示「我想找我爸」，隨後隱約聽到店員吐出「成龍」兩個字，卓林卻斷斷續續以普通話表示：「我媽……我知道……但是我媽……」短片接着中斷。

患創傷後壓力症

昨日記者於吳綺莉家門外守候，但一直不見她現身，據知她以前每月給女兒四千元零用錢，現時已停止畀錢。不過卓林又有新招，於網上上載一段1分49秒的「求助影片」，見她與女友Andi一起，臉容憔悴，劈頭第一句介紹自己是「成龍女兒」，叫大家轉發片段。卓林於走投無路下，公開認老竇！她怕詞不達意，所以事先準備「講稿」。她指因為父母都恐懼同性戀者，故她與女友基本上都是瞓天橋底及街邊，並於網上留言，自爆患有創傷後壓力症（PTSD）。之後Andi指已經問了朋友及家人尋求幫忙，大家都只係叫她去庇護所，但覺得若與卓林去任何政府機構都會被分開，更指沒有一個Facebook上的朋友會聽她說，現時亦沒人回覆她電話。

擔心被分開

卓林稱自己根本不明發生何事，因為她們已找過警察、庇護中心、醫院及食物銀行，但全不能解決問題，故她們才拍這條片，因為不知該做甚麼。她又叫大家可以分享片段及告訴別人，並指兩個相愛的人，現時遭人拆散，更忍不住爆粗：「They don't give a shxx﹗」此時Andi稱由於得不到藏身之所，擔心要分開生活，卓林再次動怒說：「Fxxk us over.（望向女友）I love her.」之後Andi亦向卓林說「I love you」，並向對方獻吻。

文：影視組

卓林同佢條女一齊做雞可以大大聲聲講我老竇係成龍

垃圾種好心就死撚左佢啦
嘈嘈嘈 煩撚住晒

祝成龍長命百歲 百病纏身

段舊聞呢兩日貼左九十幾次, 無人想知個TB既野, 咪再貼好嘛